[不安]有冇巴絲都收到呢個殘體字whatsapp？

事源有個唔識嘅人whatsapp我

睇一睇status，殘體字黎嘅

帶住少少不安，我決定睇下係做乜事啦

正皮：玩大佢
負皮：唔理佢咪得

留名花生

玩大佢

講講下跟住會叫你買股票 完

一開始以為係安安佳佳嗰啲，叫人買點數俾佢

如果玩

我有收到 blocked and report spam

樓主張wallpaper 好得意

上網揾的

95821237 但同一張相

我又係今日收到呢段嘢

其實係咪相中人得罪左人，俾人偷圖釣厹

我4月尾都收過 不過之後封左